[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54193248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54193248/answer/138420664", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5929\u6d25\u8001\u592a\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u88ab\u5224\u975e\u6cd5\u6301\u6709\u67aa\u652f\u7f6a\uff0c\u8b66\u65b9\u9274\u5b9a\u51fa 6 \u652f\u67aa\u652f\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54193248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54193248/answer/138441898", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5929\u6d25\u8001\u592a\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u88ab\u5224\u975e\u6cd5\u6301\u6709\u67aa\u652f\u7f6a\uff0c\u8b66\u65b9\u9274\u5b9a\u51fa 6 \u652f\u67aa\u652f\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54193248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54193248/answer/138340727", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5929\u6d25\u8001\u592a\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u88ab\u5224\u975e\u6cd5\u6301\u6709\u67aa\u652f\u7f6a\uff0c\u8b66\u65b9\u9274\u5b9a\u51fa 6 \u652f\u67aa\u652f\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30042806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30042806/answer/138421312", "content": "\n\u5728\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u671f\u95f4\uff0c\u5c11\u6797\u5bfa\u8fd8\u5728\u666e\u5ea6\u4f17\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45820757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45820757/answer/138334610", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u7269\u548c\u4e8b\u4ef6\u770b\u4f3c\u65e0\u5173\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u6709\u5f88\u5927\u7684\u56e0\u679c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28879104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28879104/answer/138470508", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u4eba\u540e\u4f1a\u53d8\u5f97\u5f88\u4f4e\u59ff\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570020/answer/138408455", "content": "\n2016 \u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u56fe\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50501523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50501523/answer/138467164", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016 \u738b\u83f2\u300c\u5e7b\u4e50\u4e00\u573a\u300d\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138347195", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50501523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50501523/answer/138505296", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016 \u738b\u83f2\u300c\u5e7b\u4e50\u4e00\u573a\u300d\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23200800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23200800/answer/23970503", "content": "\n\u5927\u9646\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u771f\u5403\u4e0d\u8d77\u8336\u53f6\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46499836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46499836/answer/137991414", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u533b\u751f\u6559\u5e08\u4e0d\u5e94\u8be5\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54029481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54029481/answer/138315812", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7231\u559d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54084888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54084888/answer/137904113", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u540e\uff0c\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8d81\u673a\u8fdb\u653b\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29032897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29032897/answer/138522492", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528 100 \u5b57\u5199\u51fa\u4e00\u4e2a\u7cbe\u5f69\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51495789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51495789/answer/138424703", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u5bd2\u5bfc\u6f14\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u4e58\u98ce\u7834\u6d6a\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51988933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51988933/answer/129393451", "content": "\n\u66fe\u535a\u7a76\u7adf\u662f\u5931\u8d25\u4eba\u58eb\u8fd8\u662f\u6210\u529f\u4eba\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22108573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22108573/answer/138460794", "content": "\n\u56db\u5927\u53e4\u6587\u660e\u4e2d\u53e4\u4e2d\u56fd\u8d77\u6b65\u6700\u665a\uff0c\u5728\u522b\u7684\u6587\u660e\u53d1\u5c55\u7684\u8fd9\u6bb5\u65f6\u95f4\u91cc\uff0c\u4e2d\u56fd\u6587\u660e\u5728\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33551582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33551582/answer/138443346", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u672c\u201c\u519b\u795e\u201d\u4e43\u6728\u5e0c\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50548488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50548488/answer/130483879", "content": "\n\u957f\u671f\u4f4f\u5728\u62e5\u6709\u8d85\u68d2\u666f\u89c2\u7684\u623f\u5b50\u91cc\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45820757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45820757/answer/138398073", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u7269\u548c\u4e8b\u4ef6\u770b\u4f3c\u65e0\u5173\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u6709\u5f88\u5927\u7684\u56e0\u679c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39202136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39202136/answer/138310595", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5355\u773c\u76ae\u4e5f\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u4f8b\u5b50\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35522615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35522615/answer/138445916", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u8054\u7ea2\u519b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5317\u7684\u6240\u4f5c\u6240\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54193248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54193248/answer/138308346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5929\u6d25\u8001\u592a\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u88ab\u5224\u975e\u6cd5\u6301\u6709\u67aa\u652f\u7f6a\uff0c\u8b66\u65b9\u9274\u5b9a\u51fa 6 \u652f\u67aa\u652f\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33534010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33534010/answer/138387537", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u660e\u671d\uff0c\u6e05\u671d\u7559\u7ed9\u4e2d\u56fd\u7684\u9886\u571f\u662f\u589e\u52a0\u4e86\uff0c\u8fd8\u662f\u51cf\u5c11\u4e86\uff0c\u4ea6\u6216\u662f\u57fa\u672c\u6ca1\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/138290146", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42188415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42188415/answer/128677847", "content": "\n\u300c\u820d\u53cb\u7761\u89c9\u5f71\u54cd\u4e86\u6211\u7528\u97f3\u54cd\u542c\u6b4c\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u600e\u6837\u5206\u6790\u754c\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39829502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39829502/answer/138363492", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5f53\u65f6\u6211\u5c31\u61f5\u903c\u4e86\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49616652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49616652/answer/117167782", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u4e00\u4e2a\u4eba\u79fb\u6c11\u540e\u7acb\u523b\u5fd8\u6389\u7956\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54206506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54206506/answer/138478939", "content": "\n\u5bb6\u5883\u4e00\u822c\u7684\u4eba\u5b66\u97f3\u4e50\u6709\u672a\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54240145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54240145/answer/138506587", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u4eac\u62a5\u3001\u8d22\u7ecf\u7f51\u53d1\u5e03\u7684\u4eba\u8206\u76d1\u6d4b\u5ba4\u201c\u5c0f\u7c89\u7ea2\u5206\u5e03\u56fe\u201d\uff0c\u663e\u793a\u5c0f\u7c89\u7ea2\u5728\u4e09\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\u5c45\u591a\uff0c\u5176\u4e2d\u5c71\u4e1c\u7701\u6700\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/133521340", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28271718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28271718/answer/43860052", "content": "\n\u6700\u8fd1\u51e0\u5341\u5e74\u6765\u6c11\u822a\u5ba2\u673a\u6280\u672f\u6709\u54ea\u4e9b\u8fdb\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35522615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35522615/answer/138496733", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u8054\u7ea2\u519b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5317\u7684\u6240\u4f5c\u6240\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47610841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47610841/answer/138504306", "content": "\n\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u6700\u559c\u6b22\u53cd\u601d\uff0c\u4f46\u4e3a\u4f55\u53cd\u5012\u6210\u4e86\u5f53\u4eca\u4e16\u754c\u6700\u5f31\u52bf\u7684\u610f\u8bc6\u5f62\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54029481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54029481/answer/137998606", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7231\u559d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570020/answer/137853597", "content": "\n2016 \u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u56fe\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46828492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46828492/answer/104036315", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u9ed1\u5e2e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52136057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52136057/answer/138417260", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u8d8a\u6218\u7684\u767d\u5de6\u4ee4\u6211\u5c0a\u656c\uff0c\u652f\u6301\u5e0c\u5a46\u7684\u767d\u5de6\u5374\u4ee4\u6211\u538c\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39763563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39763563/answer/138478724", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300c\u6211\u4e0d\u5728\u4e4e\u5927\u56fd\u7684\u5d1b\u8d77\uff0c\u6211\u66f4\u5728\u4e4e\u5c0f\u6c11\u7684\u5c0a\u4e25\u300d\u8fd9\u53e5\u66fe\u4e00\u5ea6\u5728\u53f0\u6e7e\u53d7\u5230\u70ed\u6367\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20465361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20465361/answer/138382469", "content": "\n\u5149\u662f\u5982\u4f55\u77e5\u9053\u54ea\u6761\u8def\u7ebf\u6700\u5feb\u7684\uff0c\u8d39\u9a6c\u539f\u7406\u662f\u4e0d\u662f\u8fdd\u80cc\u5e38\u7406\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54221721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54221721/answer/138451482", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u738b\u83f2\u5728\u5e7b\u4e50\u4e00\u573a\u6f14\u5531\u4f1a\u4e0a\u7684\u6f14\u5531\u529f\u529b\u53ca\u7efc\u5408\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54206012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54206012/answer/138367403", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5149\u660e\u65e5\u62a5\u300b\u53d1\u6587\u79f0\u8001\u53f8\u673a\u3001\u5403\u74dc\u7fa4\u4f17\u7b49\u5e74\u5ea6\u5341\u5927\u7f51\u7edc\u7528\u8bed\u5145\u6ee1\u6b63\u80fd\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38575944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38575944/answer/110915235", "content": "\n\u5973\u751f\u526a\u4e86\u77ed\u53d1\u540e\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u8f83\u5e05\u6c14\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53629211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53629211/answer/138185677", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50501523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50501523/answer/138448406", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016 \u738b\u83f2\u300c\u5e7b\u4e50\u4e00\u573a\u300d\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50259074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50259074/answer/138439349", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6210\u9f99\u83b7\u5f97\u5965\u65af\u5361\u7ec8\u8eab\u6210\u5c31\u5956\uff0c\u6210\u4e3a\u8be5\u5956\u9996\u4f4d\u534e\u4eba\u5f97\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25437160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25437160/answer/138399908", "content": "\n\u82cf\u519b\u5728\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5317\u7684\u66b4\u884c\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54240145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54240145/answer/138503256", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u4eac\u62a5\u3001\u8d22\u7ecf\u7f51\u53d1\u5e03\u7684\u4eba\u8206\u76d1\u6d4b\u5ba4\u201c\u5c0f\u7c89\u7ea2\u5206\u5e03\u56fe\u201d\uff0c\u663e\u793a\u5c0f\u7c89\u7ea2\u5728\u4e09\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\u5c45\u591a\uff0c\u5176\u4e2d\u5c71\u4e1c\u7701\u6700\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30404773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30404773/answer/58402570", "content": "\n\u7eb8\u5e01\u4e0a\u6709\u6cd5\u8f6e\u529f\u7684\u5ba3\u4f20\u8bed\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30404773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30404773/answer/134668448", "content": "\n\u7eb8\u5e01\u4e0a\u6709\u6cd5\u8f6e\u529f\u7684\u5ba3\u4f20\u8bed\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24201585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24201585/answer/138302103", "content": "\n\u5982\u679c\u738b\u5c0f\u6ce2\u7684\u300a\u9ec4\u91d1\u65f6\u4ee3\u300b\u88ab\u62cd\u6210\u7535\u5f71\uff0c\u534e\u8bed\u5708\u80fd\u62c5\u4efb\u4e3b\u89d2\u7684\u6f14\u5458\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54129120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54129120/answer/138288128", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85 2017 \u5fae\u4fe1\u516c\u5f00\u8bfe\u4e0a\u5f20\u5c0f\u9f99\u5bf9\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u7684\u53d1\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49616652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49616652/answer/129907371", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u4e00\u4e2a\u4eba\u79fb\u6c11\u540e\u7acb\u523b\u5fd8\u6389\u7956\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45820757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45820757/answer/138404837", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u7269\u548c\u4e8b\u4ef6\u770b\u4f3c\u65e0\u5173\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u6709\u5f88\u5927\u7684\u56e0\u679c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35891541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35891541/answer/136586493", "content": "\n985\u3001211\u3001\u4e00\u822c\u4e00\u672c\u3001\u4e8c\u672cA\u3001\u4e8c\u672cB\u3001\u4e13A\u3001\u4e13B\u7684\u5dee\u522b\u3001\u5dee\u8ddd\u5230\u5e95\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27978528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27978528/answer/54967818", "content": "\n\u6dae\u7f8a\u8089\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u642d\u914d\u9ebb\u9171\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34324904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34324904/answer/128025894", "content": "\n\u5ff5\u4e86\u534a\u8f88\u5b50\u4e66\u7684\u535a\u58eb\u5982\u679c\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u5de5\u4f5c\u597d\u7684\u5927\u4e13\u751f\u8d5a\u5f97\u591a\uff0c\u751f\u6d3b\u5e78\u798f\u611f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20465361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20465361/answer/30892581", "content": "\n\u5149\u662f\u5982\u4f55\u77e5\u9053\u54ea\u6761\u8def\u7ebf\u6700\u5feb\u7684\uff0c\u8d39\u9a6c\u539f\u7406\u662f\u4e0d\u662f\u8fdd\u80cc\u5e38\u7406\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35522615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35522615/answer/138475752", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u8054\u7ea2\u519b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5317\u7684\u6240\u4f5c\u6240\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/133627851", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29259271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29259271/answer/138508534", "content": "\n\u5173\u4e8e\u8bf4\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u538b\u8feb\u5987\u5973\u7684\u4e00\u4e9b\u89c1\u89e3\uff08\u90a3\u4e9b\u6050\u6016\u7ec4\u7ec7\u6781\u7aef\u7684\u4e0d\u7b97\u5728\u5185\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33537844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33537844/answer/137597168", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u4f18\u79c0\u7684\u7814\u62a5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23201460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23201460/answer/138531473", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u4e2d\u56fd\u5916\u4ea4\u5f3a\u786c\u7684\u4f8b\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52820499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52820499/answer/138467943", "content": "\n\u505a\u5e95\u5c42 AI \u6846\u67b6\u548c\u505a\u4e0a\u5c42 AI \u5e94\u7528\uff0c\u54ea\u4e2a\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u5b66\u672f\u6c34\u5e73\uff08\u6216\u7efc\u5408\u80fd\u529b\uff09\u4fc3\u8fdb\u66f4\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21408157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21408157/answer/138241809", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e2d\u5dee\u8bc4\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u5f62\u540c\u865a\u8bbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570020/answer/137964740", "content": "\n2016 \u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u56fe\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53876277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53876277/answer/137176440", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6 GDP \u5728 2016 \u5e74\u9996\u8d85\u82f1\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53461727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53461727/answer/135424785", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u6d41\u884c\u8bed\u548c\u7f51\u7edc\u5927\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53658703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53658703/answer/136690009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e00\u9e23\u7684\u300a\u8d22\u7ecf\u300b\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/137948595", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32023345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32023345/answer/137635302", "content": "\n\u7edd\u5999\u6c49\u5821\u7684\u6807\u51c6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31638871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31638871/answer/91776765", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u753b\u9690\u542b\u4e00\u4e9b\u6697\u55bb\u6216\u8005\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\u5c0f\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45820757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45820757/answer/138354730", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u7269\u548c\u4e8b\u4ef6\u770b\u4f3c\u65e0\u5173\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u6709\u5f88\u5927\u7684\u56e0\u679c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54167348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54167348/answer/138375834", "content": "\n\u4ece\u533b\u5b66\u89d2\u5ea6\u8bb2 \u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5409\u679764\u5c81\u5931\u72ec\u9ad8\u9f84\u4ea7\u5987\u7528\u8bd5\u7ba1\u5a74\u513f\u751f\u4e0b7\u65a44\u4e24\u91cd\u7537\u5a74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54059355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54059355/answer/138369561", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u901a\u8fc7\u540c\u6027\u5a5a\u59fb\u6cd5\u6848\u521d\u5ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51988933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51988933/answer/128956891", "content": "\n\u66fe\u535a\u7a76\u7adf\u662f\u5931\u8d25\u4eba\u58eb\u8fd8\u662f\u6210\u529f\u4eba\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19552430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19552430/answer/12206061", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5742\u672c\u9f99\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53073995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53073995/answer/137787949", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fdb\u5c55\u7f13\u6162\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/135219904", "content": "\n25 \u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728 5 \u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54197474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54197474/answer/138418002", "content": "\nHBO \u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9009\u7528\u96ea\u82b1\u5c4f\u4f5c\u4e3a\u7247\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50501523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50501523/answer/138512766", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016 \u738b\u83f2\u300c\u5e7b\u4e50\u4e00\u573a\u300d\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37745487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37745487/answer/138244930", "content": "\n\u65e2\u7136\u624b\u6e38\u5f00\u53d1\u6210\u672c\u4f4e\uff0c\u5438\u91d1\u7a0b\u5ea6\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4f55\u6e38\u620f\u5927\u5382\u613f\u610f\u8017\u8d39\u5de8\u8d44\u5236\u4f5c 3A \u7ea7\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53073995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53073995/answer/138524834", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fdb\u5c55\u7f13\u6162\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53429898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53429898/answer/138488650", "content": "\n\u5728\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u56fd\u519b\u662f\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u4fd8\u864f\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41843354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41843354/answer/138365269", "content": "\n\u65e5\u672c\u56f4\u68cb\u662f\u5982\u4f55\u8870\u843d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54206497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54206497/answer/138503547", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u5a01\u5728\u6597\u9c7c\u76f4\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20287013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20287013/answer/138426266", "content": "\n\u600e\u4e48\u505a\u597d\u5403\u7684\u704c\u6c64\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26836100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26836100/answer/138459625", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e9f\u9664\u6b7b\u5211\u4e0d\u4f1a\u589e\u52a0\u72af\u7f6a\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45989510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45989510/answer/138521260", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73MIUI8\u7684\u957f\u622a\u5c4f\uff0c\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5b9e\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46499836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46499836/answer/101770367", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u533b\u751f\u6559\u5e08\u4e0d\u5e94\u8be5\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23171083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23171083/answer/137672663", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6545\u4e8b\u624d\u80fd\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53953519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53953519/answer/137296478", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u5b98\u65b9\u5fae\u535a\u53d1\u5e03\u7684\u8d77\u8bc9\u8425\u9500\u53f7\u6d88\u606f\u4e00\u65e5\u5185\u5c31\u88ab\u5220\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29931727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29931727/answer/138256527", "content": "\n\u73b0\u5728\u768495\u53f7\u6c7d\u6cb9\uff0c\u6362\u6210\u52a098\u53f7\u662f\u4e0d\u662f\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/138391759", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u53c2\u52a0\u65e0\u56fd\u754c\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22717798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22717798/answer/137677483", "content": "\n\u4e3b\u6301\u4eba\u64ad\u62a5\u5931\u8bef\u6709\u60e9\u7f5a\u5236\u5ea6\u5417\uff1f\n"}]